睇完達哥條片...

其實佢開口講咩 都唔會令件事有咩大改變
但佢個唔個自己係靠咩紅
打機好笑/尻up/鐘意打fifa時領下時事
早排我有翻睇佢之前玩sleep dogs2
見到佢玩到六四揮春仲會放大黎暗示
就更心痛 我知 我一直都知
達哥係咩立場 我睇左咁耐 唔通唔知佢咩立場咩
今次係翻死存亡之戰 佢今次係依件事選擇沈默
意味住咩？再有下次其他事件呢？

佢同其他KOL唔同 佢係靠講政治時事之一黎上位
所以大家先咁大迴響 依一個半月 我一直等
等達哥意識到依點 但到最後 出左條咁既片

我琴晚睇到完全真係打左個突
下 條片個內容係咩？我完全接受唔到依個佢
點解一個半月前既態度同依家差左咁多
係你變左定係一直以來都呃緊我地？

由接廣告 到爆擊英雄 好多都一步一步
因為大家知道你咩立場 所以都無乜點講
但今次......真係返唔到轉頭

直到警犬使用過份暴力前 我都相信住你
但佢地過左界了 而你 都係沈默

人人都有選擇沈默既權利 但好多人都係特別
因為佢地選擇左成為公眾人物
選擇左做公眾人物 就有社會責任
希望佢明白依點

而中立
詩人但丁講過一句
「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」

希望達哥可以回頭 我真係確信佢係好人
我無退訂 但今次真係好失望
我理解到你既行為 但接受唔到

到依家撐佢嘅人型豬親手打做呢個達狗
所以你地越支持
佢就越翻唔到轉頭
越會話人地變左
到依家變曬都撐
同譚伯之流冇分別
變黑左就變黑左

所以葬送達哥嘅人我屌你老母啊
繼續撐啦
恥與為伍

sleep dogs2 樓豬來自平行時空？

咪撚再開post講佢
有乜撚野一兩個post咪得囉
阻撚住正經post上頂呀
我屌你樓主老母！

7大訴求，缺一不可
光復香港
時代革命

咪撚再理达哥啦

watchdog sleepingdog tatdog都一樣係狗

又唔好咁侮辱watch dog 同sleeping dog
雖然watch dog 1係垃圾驚，但2 同sleeping dog真心唔差